【南韓疫情】南韓政府：可重覆使用低污染口罩

南韓新型冠狀病毒肺炎（武漢肺炎）疫情惡化，南韓民眾紛紛四出買口罩抗疫。在口罩短缺的情況下，南韓政府竟然建議民眾可重用部份自用口罩，籲民眾可自行判斷那些口罩的污染程度較低，以重覆使用口罩。不過，香港醫生強調外科手術口罩不宜用重，大家切勿亂試。

大邱大批民眾周一到當地連鎖超市E-mart搶購口罩，人龍可謂一望無際。南韓衛生部門據報與E-mart合作穩住口罩供應，以半價賣口罩。每人購買口罩的數量受限，故不少南韓人全家總動員齊齊排隊買口罩。

南韓食品醫藥品安全處處長李儀卿周二指，南韓現時每日生產達1,100萬個口罩，較前兩周多一倍，但仍出現供應短缺。

泡菜叫人洗手好過

叫人唔好再周街吐痰好過

病毒睇到嘅咩
點分高定低污染

可能無漬掛

無晒口罩咪咁講囉
抵死啦，奶共，送口罩俾大陸

韓國最大問題係餐廳共食一兜泡菜

傻仔捐哂比人
自己又比人扣哂原材料無得整